/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot access the location." = "无法访问位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Configuring" = "配置中";

/* Dismiss a home. */
"Delete" = "解散";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Home" = "解散这个家庭";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to create a home." = "创建家庭失败";

/* Failed to dismiss a home. */
"Failed to delete the home." = "解散家庭失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to get the home." = "获取家庭失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to get the home list." = "获取家庭列表失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to get the weather information." = "获取天气信息失败";

/* Failed to Log Out */
"Failed to log out." = "未能成功退出登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to log in." = "登录失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to sign up." = "注册失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to reset the password." = "重置密码失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to send the verification code." = "验证码发送失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to update the home information." = "更新家庭信息失败";

/* No comment provided by engineer. */
"If the device is removed, you will not be able to control the device." = "如果移除设备，你将不再能控制此设备";

/* Confirm logout. */
"Log out" = "退出登录";

/* User hasn't select a current home. */
"Not Selected" = "未选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Offline" = "离线";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"Online" = "在线";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the password successfully." = "重置密码成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Check your email to get the verification code." = "请检查您的电子邮件以获取验证码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Check your message to get the verification code." = "请检查您的信息以获取验证码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm whether location access is enabled for the app." = "请确认该应用是否启用了位置访问功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Go back and log in withyour account." = "请返回以登录您的账户。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please go back." = "请返回。";

/* No comment provided by engineer. */
"Signed up successfully." = "注册成功";

/* Perform remove device action */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure to remove the device?" = "确认移除设备？";

/* No comment provided by engineer. */
"Requesting credentials..." = "请求凭据中";

/* Select option to control enum value dp. */
"Select" = "请选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* Successfully added one device. */
"Successfully Added (name)" = "成功添加了 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Added a new home successfully." = "成功添加新家庭。";

/* No comment provided by engineer. */
"This device has been removed." = "该设备已被移除。";

/* No comment provided by engineer. */
"This device is offline. The control panel is unavailable." = "设备处于离线状态。控制面板不可用。";

/* Unknown name device. */
"Unknown Name" = "未知名称设备";

/* No comment provided by engineer. */
"The verification code is sent successfully." = "验证码发送成功";

/* No comment provided by engineer. */
"You are deleting the home." = "您将要解散这个家庭。";

/* User tapped the logout button. */
"You are logging out." = "您将要退出登录。";

"Searching" = "搜索中";

"Activating" = "激活中";

"Unknown Name" = "未知名称设备";

/* Successfully added one device. */
"Successfully Added" = "成功添加了";

"Failed to activate the Bluetooth LE device." = "激活 BLE 设备失败";

"Enable" = "点击开启";

"Disable" = "点击关闭";

"Up · " = "上升 · ";

"Down · " = "下降 · ";

"Duration" = "持续时间";

"Switch Mode" = "开关模式";

"Reverse" = "反向";

"Yes" = "是";

"No" = "否";

"seconds" = "秒";

"Pairing" = "配网";

"Start Pairing" = "前往配网";
